# Lucky Tickets
Anton Rybak | Demo 1

### 6. Счастливые билеты
Есть 2 способа подсчёта счастливых билетов:
1. Простой — если на билете напечатано шестизначное число, и сумма первых трёх цифр равна сумме последних трёх, то этот билет считается счастливым.
2. Сложный — если сумма чётных цифр билета равна сумме нечётных цифр билета, то билет считается счастливым.
Определить программно какой вариант подсчёта счастливых билетов даст их большее количество на заданном интервале. 

Входные параметры: min и max номер билета  
Выход: информация о победившем методе и количестве счастливых билетов для каждого способа подсчёта.
